CCTVB停播港台節目，改播忍者亂太郎，唔改播喜羊羊，算唔算向日本人獻媚？

點解有喜羊羊唔播？
唔記得南京事件啦？